［勿助長代購勿提L’Oréal Group 第一頁有懶人包］化妝護膚品討論區#112

source: 立場新聞(已編輯原圖, 將body shop更改為IT Cosmetics)

另有更多品牌未能放入poster內:
Atelier Cologne, Roger&Gallet, Cacharel, Yue Sai, Guy Laroche, Paloma Picasso, Proenza Schouler, Magic, African Beauty Brands, Essie, Niely, Shu Uemura Art Of Hair, Mizani, Biolage, Seed Phytonutrients, 3CE

LANCOME 事件重溫
蘭蔻取消何韻詩演唱會風波始於2016年6月上旬。法國護膚品品牌Lancôme邀請何韻詩合辦小型音樂會。由於何韻詩因其同志身份及支持抗爭的形象，已長期沒有品牌給予工作，這次「久旱逢甘露」，她亦在其facebook落力宣傳有關活動。不過受到中國大陸網民及媒體《環球時報》怪責後，6月5日，Lancôme即於微博及facebook專頁發出一式兩份中英聲明，澄清「何韻詩小姐並無牽涉任何代言人合作關係」，重申何韻詩「不是Lancôme蘭蔻代言人」，其後更單方面取消音樂會。不少香港網民聲稱杯葛蘭蔻，何韻詩本人亦發出嚴正聲明抗議，而部分香港藝人如王菀之和杜汶澤都表態支持何韻詩，結果引來國際媒體關注。
Source:

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度啲野5分鐘內好開新post啦謝謝大家

1001咗 要開Post
提提大家 聽晚7:00 香港人權法大會
有埋不反對啊！（一定要戴口罩）

lm 天日見

nplm

本身盒original收咗入櫃桶底
俾絲打燒到想攞番出黎用
掃你係用佢邊隻？

留名

如果你本身就有就拎返出黎試下先

當初收埋就係嫌佢氧化得太快
原來要買淺色啲
你化一次落幾多粉？

有冇絲組緊團夾sf+

lm

佢個light其實已經係最二深色
岩岩上面會好怪好紅好深色
之後自己會變黃返
我通常頭二轉輕印上面
第三四轉先打圈上
第五就印多暗瘡印嘅位
一轉就咁用掃敲個罐兩下倒落個蓋到
咁我諗合共敲十下？
不過一定要少少咁沾個掃少少咁上
如果唔係個妝感會無咁細緻

我係係counter 試完左右面出去行15分鐘先個邊隻色岩啲
之後係lf買!

addiction the foundation幾好 持妝 亦冇甩太多係罩度
covermark個草本霜依家天氣用應該會焗

希望各位手足平安到家
香港警察死全家

睇tati睇到好燒smashbox同shiseido粉底

藍屍廢老攻擊guerlain

下點解因為sponsor kay所以係港獨？

藍屍諗野係on9過人嘅

真係好on9
希望guerlain唔好跪

想買muf cushion 黑盒定白盒好

唔好買住 等年尾減價先

上次官網減價好似9折？
Mothership VI都係我wish list

上年年尾75折呀！！

正呀喂
咁一齊等年尾！！

但淫kay今次一粒聲都冇出啦

唔該絲打 借問埋你啲印紅唔紅 同埋打完有無話幾耐唔化得妝咁

比大家燒著咗 前幾日去咗旺角買muf 粉餅
Ba態度一般 佢sale我買佢個防曬 但茶上手好痴淋淋
另外 由於我係中東油田 上咗唔到兩個鐘鼻就出曬油
有冇咩方法搞搞佢
P.s. 之前base用開primavista但香港好似好貴 打算去日本先再買

佢跪咗我唔知點算原本準備入手新parure gold靠佢粉底過日子架

佢啲掂一掂就成地玻璃碎

我都唔知點算咁多嘢鍾意用

佢一跪就變Loreal 2.0 到時成個LVMH Group都唔使用

而家呢個po 差唔多一人一支雲石唇膏㗎
我仲有買香水同24kguerlain唔好跪呀

Sf guerlain 24k翻左01號色

想問係咪有得夾sf+，想買 guerlain 24K 香港成700幾好貴呀

真係
變咗Guerlain=lancome
希望真係唔好跪

Curel 唔錯幾好用

Guerlain啲嘢好高質 希望唔好跪
Lancome就算把啦 hocc單嘢之前買過佢唇膏同粉底 仲有護膚品 冇一樣好用
得罪講句 就算唔罷loreal grp，佢啲嘢都係吸引唔到的

真 唇膏粉底香水 好多高質

唔好咁我岩岩先cdp轉會用2４k

24k真係好好用唔跪嘅話我願意唔收錢做一世打手

檢查你電話入面有冇呢類中資 Beauty Cam App

本身睇啱armani枝201
突然見到呢個post醒覺唔好買
有無其他呢類爛蕃茄色建議

Dior addict lacquer stick 740

以下文章針對hk app store
談談cosplayer常用的照騙app：
Eg.美圖秀秀、ulike、
O2cam、無他、
Foodie(日、韓版安全）
都是由中國科技公司開發，
有些則是地區特製版本，日本/韓國store的沒有相關條款

而中國app都有自動送中條款，自動send你張相去北京server：
-用你的樣子做ai辨識
-用你的相片不知幹嘛，反正你同意
-咪高鋒權限偷聽你日常談話內容（已證實即使關了權限）仍然沒用
-gps存取你活動行程記錄
-有些app還會莫名其妙的要電話你聯絡人權限
如果你電話好多敏感資料、相、片，我恭喜你！

應該係冇咁控油果枝 不過已經揾到 thx

舊款用過01色 但見而家新款好多人轉用00
諗緊買唔買01好... 會唔會黃...

編號：#C667
姓名：Hidee Chow
電話號碼：6184 6677
職業 / 身份：Youtuber / 中環返工
地址：小西灣富怡花園&長洲
伴侶：Barry Ng
中學：Cheung Chuk Shan College
Facebook：Hidee Chow / Dottie Hidee
Instagram：Hideebuu / Dottiehidee
YouTube：
出沒地點及生活習慣: 中環返工，小西灣自己屋企及長洲男朋友屋企
威水史：成日鬧示威者係暴徙，公然話831恐怖襲擊大快人心，又要post但又要驚，成日post左無耐就馬上delete post，驚影響自己做新進KOL

真係估佢唔到 平時睇佢啲片已經覺得佢素顏真心醜

想問有無用過dr wonder 啲product google唔見有啲咩comment

原來係藍unsubscribed

啱啱見有人ig已經問佢 佢話佢冇喎。。

囝搵老豆見到

見到佢咁講

推

我都係
唔該Guerlain諗清楚藍絲阿嬸阿婆消費多
定係20-40呢range多呀

稍為受過下教育嘅人都唔會係藍啦（睇錢份上嗰啲另計）
咁無受過教育嘅藍絲廢老又點會識買呢啲貴婦brand

無印

大家去開邊度facial?
有無平靚正推介

真定假

係真既話 澄清左就算
有冇佢啲朋友可以澄清

我都想知 最緊要唔好sell

Pushhh

唔該晒你啊絲打

上個post絲打推薦曼秀雷敦 melty cream lip
真係勁。爆。好。用！！！
買左大家話臭嘅honey味 覺得幾香
打算囤埋抹茶

就係我話臭
我都買左抹茶好香 會成日搽

蜜糖味我覺得隻隻都臭

抹茶好L香！！！！！
長期囤兩枝上上！

我都係趁有得買就囤多幾枝
夏天好難買

想請問絲打邊度有得賣
好想試支抹茶

萬寧有得買

夏天其實唇膏同cream都好難買

Thanks 絲打

想問下本身係用cdp邊款
兩個有咩分別
我都想轉

仲萬寧？ 交CCTV 比狗 不了

利申：7月之前都勁中意行萬寧
幾個月無幫襯

其實乾同埋油係分開
乾係關於角質層嘅問題，油係皮脂腺嘅問題
完全係兩個唔同嘅System
所以冇乾到出油 唔洗糾結

你可以啲角質層生到好靚但係出油勁
咁就單純油
或者角質層好易堆積凹凸不平 或者出油出到生蠕型蟎蟲
變到又乾又油
天氣熱係會多油，谷m都會
好正常

用過幾隻蜜糖都好中意
我個鼻咩事

白盒冇咁乾 啱秋天

利申 乾皮

tati終於出palette

好似好實用, 排metallics同glitter好正

屌，Dior屌...

國際戰線 - Dior又向RMB跪了

屌你老母

繼續有行萬寧 但只係睇唔買都好開心啫

啲唇膏點算

見到即刻入嚟講

唔撚買啦 激鳩氣

DIOR係我最鍾意既唇膏之一枝740就見底啦屌佢老母

好撚失望

尋日先買咗支524 仲未買盒
我好鐘意Dior㗎

開盒*

我只知佢仲淘寶淘得好開心

我枝620仲有半支 轉Ct Chanel Burberry 乜都好啦

有冇得退 轉Burberry 啦（個人喜好）

不設退貨

開心用埋佢啦
再提醒下啲frd唔好再買

留係屋企用，唔好拎出街幫佢賣廣告

成篇嘢睇到打冷震⋯⋯

安慰自己 上海分公司奶姐 總公司未奶

話說大家有冇印象之前呢個post有講過話罷買mac
但我唔記得咗係因為乜嘢事

咪又係因為無台灣然後又成地玻璃碎跟住跪

有印象 但唔記得+1

下個post要加番個奶共list先得喎

我記得係因為嗰單嘢所以冇買到粒胭脂到highlight

老老實實 柒左話比人假裝都唔係新鮮事
佢有冇講好
都冇咩需要睇佢

有無絲打想夾Sf+
我好想買呀 嗚呀

我cdp喺用鑽石粉底 (應該喺咁叫?)
底霜喺長管

妝特久度幾好// 皮膚好可以hold 8個鍾以上
但唔知點解我上面有少少霧面 ?

遮瑕黎講兩支差唔多 都喺咁好

但呢個似喺大陸dior自己放 個聲明
((我知都喺死😐

我仲諗住今日去sogo望下
Dior啱啱地圖跪左

萬寧都有分交cctv
um⋯⋯咁我唔知了 watsons好似都有你可以去睇下

屌，啱啱先買咗枝

好多大陸人 都會用呢啲brand

遮瑕粉底邊隻好用？

有無絲打用過rmk creamy fdt ex?
新出果隻
我呢排心思思想買盒cream fdt

佢哋係小紅書微博落好重廣告
真心唔好跪吖

搶唔到有冇絲打試過11號

一睇又已經無晒
計埋氧化驚01太黑
又要等

Sorry 我地夠人了
你再開多團丫 好多絲都想夾

MAC一個中國聲明

唔係嘛

同dior exact7ly 衰同一樣野
不過mac跪得無咁奶共咁解
但係都話件事係一個error

我都轉左
本來用cdp成set鑽光粉底+粉餅
轉左double wear nude開心使用中

利申：混乾肌

有無人用chantecaille 支future skin好乾我用完反而顯毛孔咗
利申 乾肌 毛孔唔算粗大
想問addiction the glow保唔保濕 會唔會暗沉

呢家食緊a酸(暗瘡成日復發，係第二次食了食緊每日20mg中)
爬文見到呢到好多絲打推幸福肌，好特別岩油肌用
但因為我食緊a酸個人會好乾，應唔應該試下多效抗痘精華乳同粉刺代謝精華？
好驚會乾到變濕疹但又想之後食完a酸keep住用止暗瘡

其實guerlain 啱唔啱混油

買左01你覺完我有啲驚
本身比較白 個時諗左好耐買唔買好定係等算

我唔算白用緊01 我mac用緊nc15

上年冬天買，冬天用係好正，薄但保濕
好似皮膚好好咁
但今年夏天就溶到仆街 全日坐冷氣房都依然溶
暗沉我就唔多覺，可能有好輕微，好似平時一般啲粉底咁

*講緊addiction glow
利申 中性偏乾

11號上過手好紅，反而想知有無人用過31，睇落同00差唔多咁

用緊幸福肌控油型防曬 覺得有時好似會氧化變暗咗同會出少少暗粒 黎緊用哂想轉另一隻 想問下絲打有無物理防曬推介 控油嘅話更好

另外想問埋有無絲有食開supplement 最近哂黑咗有兩截色 想試下葡萄籽tablet

我食個時咩都冇用
淨係用醫生介紹既cream
因為食緊個時好乾 好sensitive
我又唔想唔聽醫生話 用左啲我可能會塞毛孔或者敏感既野就麻煩
到而家食完半年都冇用其他野
最多用下cure natural aqua gel去死皮

我覺得最好食完個療程先開始用野黎止暗瘡
因為以我所知食緊個時隻藥已經會幫你止
同埋食緊個時皮膚咁薄咁脆弱 用含酸既野好易過敏

祝絲打今次食完斷尾

thx

有食開葡萄籽，有白到但唔快見效大嘅食一半先見

效

有冇絲打有興趣shiseido 新出既粉底？
睇好多台灣youtuber 都好推介，好燒咁

tati 都讚

仲有支唇膏 睇到都想掉埋

多謝絲打回我用緊future skin 好乾 乾到"啜"住d皮膚 又有乾紋同有粉感網上d評價明明話好保濕好有光澤 點解我唔覺

我都係 想即刻買支新唇膏

買 快啲買

想買factiv for補濕+去印
利伸:油肌+暗倉肌+多紅啡印

應該(HA3+B5) +( EAA20 )
定( HA3+B5 ) + (B310+NAG)
定係其他combination?

無知一問 可以早晚都用？同有冇咩特別注意？
講定唔該先

搭單想問佢枝爽膚水好唔好用

個個brand都變 Lancôme

有無靚色燒下我 咩牌子都得

食緊唔洗用到呢2枝
一枝不再孔慌/油不得你 + 美好時光已經夠哂
利申 食緊第二rd 10mg/day

如果真係因為防曬而生暗粒
只可以轉化學性/戴口罩擔遮當防曬
或者搵spf 20以下既物理防曬(會好少少)

可以睇吓呢個

我原本見到有貨就馬上買左再係連登同你地講
結果我朋友琴日當生日禮物送咗一枝比我
所以依家多咗枝
如果讓返支sf$520個枝24k 00色有無人要？
可以cap返圖比你睇真係琴日先落單

tg左絲打你

Agger. 我食嗰陣都係聽醫生建議，用佢講嘅skincare，連mask都無用，忍下啦，好返再買，好過嘥錢又令情況惡化

我覺得lancome係奶得最撚肉酸
明明請咗hocc俾啲大劣人屌兩屌就即刻跪低割蓆話無請過

Sisley le phyto rouge 12 & 33
我最近好鍾意用

都唔知佢地咁驚做乜，班玻璃心小粉紅米又係一路屌一路掃。

多謝分享～經過去望望先

觀望緊kat von d lolita2
仲有ct walk of shame

仲想試下chantecaille啲唇蜜

ct walk of shame會買

開心使用中

想join sf+
有無絲打仲可以加人

push

想買埋walk of shame眼影

膚色係咪都均勻咗
你食緊邊隻？ 我睇緊swisse

近排就係戴緊口罩 有啲驚塊面上下兩截色

絲打咩肌？我想買黎秋冬用唔知岩唔岩
利申 秋冬係乾肌

原來人太乾會濕疹 ?

爬文見到workbitch絲係幸福肌打手
想問你完左療程既話諗住用返邊枝

唔知點解笑左
額頭好易會黑左
我髮際線位係黑左一度 我當天然shadow

一係試下防曬粉，清爽好多

明白唔該晒各位絲打
因為醫生叫我乜都唔洗搽 連洗面都係用清水就得
但我驚乜都唔用會又乾又洗得唔乾淨

唔知關唔關乾事
但見到出面有a酸post既巴絲 因為食a酸本身唔係濕疹底都搞到有濕疹

我食同冇食都係用返不再孔慌+油不得你
多數朝早油不得你 夜晚不再孔慌
好少用cream，因為我鐘意清爽
如果你真係驚乾加枝美好時光真係夠哂 頂多再加三倍抗氧
唔洗用佢其他，買枝skinoren/differin好過

咁又唔洗
一講到skincare
我個皮膚科專科醫生知我仲pro過佢，成日話你自己搞掂啦你仲熟過我
醫生咁講多數係驚你唔識反而用錯野仲衰左

不過朝早嗰次洗面可以唔洗用product淨清水係真
除非你食緊個鼻仲有少少油，可以用洗面product 洗一洗個鼻

唔該哂

之前喺泰國買過PONDS防曬粉 勁易甩 可能因為太cheap $20就有

起iherb買

我有兩盒，覺得exaggerates 好啲
好易用
Pillow talk 我覺得粉左少少

有冇得寫信去投訴

順便問下總公司係咪真係支持一個違反人權同自由嘅國家

Tged

已燒好多人買嚟食
好過食停經/傳消美白丸

Thanks

乾肌，鼻哥特別乾但冇起皮，你知有時搽左保濕一撻粉底落去就會起皮
秋冬應該夠做，我估

想買Paula choice
知唔知除左官網
仲有邊到有

利申 試過香港網訂 係上海送過黎
美國網 就唔接受訂單
叫朋友係台北幫手買
點知原來台中先有實店

你朋友好知你心好正

beautylish

Beautylish doesn't carry this product

So sad

Amazon?

sad 之前一直都見到有但宜家冇咗

又得 不過搵得集運
應該台灣官網買 再搵集運
或者留名等遲啲去台灣時買

Selfridges 有呀

最後有無買到rolling in love

Amazon可以直送喎

邊個

可能真係無生意

巴黎草莓

我係美國官網買過幾次都無問題wor, 前日先落完單，你用paypal試下，香港網都訂過幾次，雖然上海運黎但都係官網認可，應該唔會有問題，都係made in usa姐

再唔係你係台灣網站網購運黎香港都得，我都試過，唔洗去實店買架

台灣係專門店定巴黎草莓？

有冇修復精華推介？

amazon？
我呢個係屋企人買比我真心唔知

無 學你話齋等11月先，見佢仲有貨

宜家又差唔多時間諗定入乜香水

驚off topic我去推返個香水post上嚟先

我成張單比美國網cut左
無SF+ 用埋手上嘅杏仁酸可能去官網再買
唔該大家解答先

唔知tiara嗰隻擦上嘴會點
就咁試2號色好似幾靚

等你試色圖

Tiara velvet第一張試色圖！ ！ ！

以慢獸嚟講隻色幾實淨喎可能我黃黑皮

有無白淨絲打試試佢

可惜我黃黑皮，sor

我好似有
仲要勁香又厚
靚少少既啲粉打得夠細就唔會咁易甩

自己清完粉刺敷都好正
夏天又可以擺落雪櫃

唔好意思，借個位

聽日10月20號 1點半 尖沙咀見
和勇相連，絕不割蓆

真早幾日google勁耐都搵唔到
好似係曼秀第一枝velvet 唔知上咀耐有無會唔會有螢光感
我黃白皮一有螢光感就gg成個賓妹咁

睇下 #TFSOLEILSUMMER 個hashtag

公關果邊咩事呀⋯⋯好低質wo⋯⋯

咁平時行開都見好多大陸人買

睇完啲IG Post直情成個TF都唔想買
爬你哋文睇到剩係想買Guerlain

有冇絲打知vine vera呢個牌子咩料 好似比人呃咗 買咗兩千幾蚊

我首席打手

有冇絲打可以推薦下唔乾唔顯唇紋嘅秋冬色霧面唇膏

我係香薰治療師兼醫護界人士，絲巴打有問可問我。

想問下你用完double wear nude之後有無岀暗粒

朗豪坊會開cosme

睇完個tag仲以為係開架平野黎
想sell young同fresh做賣點？但搞到個牌子好cheap，重點係冇一個女係識嘅

想請問Guerlain燈泡粉底乾肌係咪啱用

上次喺sephora見到個包裝真係好靚
好容易俾包裝燒到

Guerlain 粉底賣點係咩？
用緊Armani 滴管個隻 想睇下有無更好既

提提你Armani係loreal grp

人地送 照用 無計 但真係幾好用

CT matte revolution
Guerlain rouge matte
Chanel rouge allure velvet
都唔乾 不過我唔係超乾唇

我都有睇 化得勁靚
佢話佢條眉振不住眼妝的妖氣忍唔住笑

Umm
我覺得人哋送你可以勸下佢唔好再幫襯啲奶共集團咁囉
同埋又無話無計嘅 佢係咪真係好用到代替唔到？
大把粉底好用過佢啦

本身仲想講mac嘅powder kiss
不過奶共

所以我就係想問guerlian 有咩賣點
我無用開粉底 我自己用開base only
粉底係真係重要場合先用埋 armani個支應該擺左年幾要換

佢頭髮啲顏色好靚
不過呢個妝放喺我度應該唔會有人敢埋我身 本身我個樣都惡

我乾肌
用24k可以keep到十幾個鐘 coverage嗰啲都幾滿意

落counter 試下先thanks

今日試左24k嘅31同00色上手，發覺31仲白過00
唔知自己係咪swatch錯色
有無人用過24k嘅31色？

用緊24k 平時出街都好滿意個持妝度
但係返office 唔知因爲太乾定點，會成日出油，特別係鼻，個妝唔夠持久乾肌有用by terry碎粉定妝，到底有咩方法令個妝持久啲

我又搭單問 乾肌想搵保濕光澤底妝
試咗24K 好似無台妹講咁氧化
但係鼻頭白色一點點 同埋化完好似無化咁
碎粉唔敢落 又係驚佢白色一點點 唔知咩嚟

順便問埋邊個Base好
本身用緊Chanel粉紅色 嫌佢推唔開
試過LM Radiance上手 中意佢水水哋同埋有光澤

再求～
有無無動物實驗又唔跪既牌子推介

我都係 太勁冷氣搞到我浮粉

台灣週年慶真心正好多，又抵又多
睇完台灣啲DM之後，香港嘅贈品冇野可以吸引到我，次次都係化妝袋

打完CO2第日塊面紅晒又見到正方形一格格可以點搞

好少用洗面野
有無正常無敏感既洗面野/拎sample可以用

係 成日上ptt睇佢地分享好羨慕
同埋佢地好似好多天使「櫃姐/哥」

我最近都買咗 好正
返唔到轉頭 以前係mufe嘅鐵粉
依家當guerlain神咁拜
試過17個鐘都keep得幾好

但係佢平日係貴過香港因為有稅
係週年慶先多少少野送

帶口罩

灰色蓋個隻?

ct walk of shame好似係大熱色?婆婆就嚟生日我都想買返支俾佢

可以試下Curel洗面
幾好用 最近出左$49 90mL 體驗裝

我都係啊！係爭個鼻頭會甩 ，其他都keep到

無呀
我自己24k用00
Orchidee imperiale用11
Lingerie用00N
我自己覺得上面耐咗分別唔大

我好少甩 通常甩嘅時候我都差唔多返屋企
如果真係甩得好嚴重嘅我用紙巾抹咗佢算

嘩係傲嬌絲
我最近做咗guerlain打手了

都算係 我覺得係秋冬百搭色
不過你婆婆幾歲

上ptt睇 人地周年慶係會減價
香港好多都係送多少少贈品
就算平啲 都排長龍再迫到喊

乾肌我建議唔好諗
我係混油肌
但平時上妝前會搽控油base先
上粉底前一刻膚況介乎乾至中性
燈泡呢枝吱出嚟係偏liquidity
我會expect佢係好易貼服
但我用bb上完全推唔勻
勁多粉痕
我之前用咩牌子嘅粉底液都係用bb上都未試過咁
用呢枝一定要掃上先唔會有大面積粉痕
但鼻翼髮角位都會有啲cakey
佢妝感唔厚 唔會乾亦唔係霧面
但唔知點解就會有啲粉樣

我有諗過係咪同我枝控油base唔夾
可能要用保濕型先match
但要夾嚟夾去先靚我會覺得有啲難用

全日效果嚟講 混油嘅我係好滿意
持久度算中上 無暗沉
另外可能我揀錯色 有啲偏黃
遮瑕度極低
總結 完全唔值呢個價
時間有得倒流的話
我會揀24k
不過當時又驚24k會暗沉得好快就卻步

留明

屌
上次買左1500 送得枝打亮液同卸妝油仲有對人字拖（？？？）

Addition真係要改善下
記得舊年台灣係送尿袋

台灣addiction有年仲送風筒添
對人字拖有冇着？

你買千五蚊有冇做會員？我見唔到官網有寫會員優惠之類但台灣好似有得做會員

人地個尿袋仲要NT3000 (~HKD800)就人人有份
冇著啊 對人字拖好大陣膠味同埋唔著人字拖的

我係會員啊 而且係生日月份消費 咁岩手邊有佢本野影俾絲打睇睇

印象中我滿足到個贈品應該係有三枝野不過最尾得兩枝 拎到打亮+眼唇卸妝
唔知個SET摺左未 希望有好心絲打幫手求證
仲要唔記得俾生日禮(護膚品旅行裝) 臨走開聲提先記得(然後隊枝卸妝油35ml黎)
BA: 呢個就係護膚品旅行裝啊
最後臨走時塞左對人字拖俾我
不過服務過程冇咩問題 都係咁nice

係所以先問婆婆幾歲

竟然係咁見到絲打們咁推Guerlain
醒起我上次去sephora見到燈泡粉底 覺得個包裝好得意見啲唔出名嘅youtuber話佢個妝效好靚 所以想試下（佢哋唔多views我諗應該唔係試用掛）
因為24k太貴燈泡上網買都係300幾相對平啲 所以仲諗住試下添

唔該絲打同上面位絲打成功滅我火
見啲人話燈泡妝感靚 奶油肌咁 呢到嘅絲打又好推Guerlain所以本身想試下
而家慳返

話說啱啱check返
發覺givenchy 同fresh 8月已經跪咗一個中國

24k 係邊隻牌子??
無睇一排多左好多產品唔識...

guerlain

Lingerie de peau好用，貼服，有遮瑕度

有冇絲打喺strawberrynet買過香水？
有冇伏？

我買咗 無用過其他setting powder無得比較
淨係覺得佢幾靚同帶出街方便

下月頭去東京
有咩可以燒一燒我?
乾皮乾咀無敏感 想搵toner/眼影/唇膏
有無邊隻推薦?
clarins 洋甘菊toner 有人用過嗎?

唔該先

敏感痘肌有冇咩products 推介

但無粉撲 帶出街都係要帶多個掃/撲?
不過真係幾靚...

visee avant唇膏

其實我好少補底妝
多數都係拎塊鏡出嚟補番啲唇膏所以就咁帶出街

colour pop ulta限定要點先買到
連ulta個網都上唔到
唔通要用vpn駁去美國ip先買到?

想問吓咁多位絲打有冇啲持久嘅粉底推介
我塊面應該偏乾但會出油
平時用開addiction 但好快甩
本身有諗過轉24k 但上網睇啲人又話出油會好快浮
好苦惱

sogo算吧喇，放曬tg都要d staff 做埋曬啲生意先準走

想問下Ezskin支煥膚精華啱唔啱乾肌冬天用？啱啱用完一支暗瘡凝膠個額頭浮咗好多暗粒出黎 想用杏仁酸清下但又驚太乾

Gmarket 咪仲平 又多野送 我有秘貼果支serum 我自己就一般般 唔係唔好用 但我覺得岩d年紀再大d既人用

做好保濕的話都ok 杏仁酸前要搽精華

我之前試上手乾到推唔開

想問下有冇絲打整左眉可以分享下？
覺得值唔值得做？邊間做？
有時朝早好趕但條眉畫極都唔對稱就忟

有無絲可以推薦完全唔引起敏感嘅眼影palate
平同貴都可以推薦下 韓牌平貴都試咗啲 都係有敏感 大熱excel用過都會感覺得有啲痕 lunasol/addiction或者Mac/Bobbi brown試唔試得過
之前旅行買野抽獎中咗盒垃圾Loreal 旗下嘅urban decay 請問係咪都應該放回箱桶定仲可以一試

乾皮可以睇下d program枝防曬
冬天應該幾正

利申會對紅色pigment敏感
要留意返成份
有人會對mica敏感

我黎緊都會去日本

我都用緊ezskin, 都係係咁出粒粒, 係咪一定會出？
我以為係自己皮膚變差左

Workbitch絲有無邊啲用開嘅推薦感激

Dior繼續道歉！上海秀放《我和我的祖國》全場部落客看呆 網嘲：求生慾爆棚

垃圾

咁啱你地有爆發期，佢個杏仁酸唔會乾啊

Guerlain mufe fenty果啲都係同一個grp

其實好多時敏感都係對色素敏感，所以你試吓其他色會好啲

一個星期前先係到推完枝新唇膏
而家就嚟奶到咁勁核突，嚟梗聖誕啲 Christmas calendar 呀set呀袋呀無香港人會買㗎喇

guerlain
fenty

爆發期有幾耐？

睇陳皮 d靠腰話要睇之前用過幾多塞毛孔野，話唔埋㗎，如果太耐都係要食埋 A酸咁樣

成班港豬女會照買
香港港豬比你想像中多

我其實淨係對紅 exactly carmine(胭脂蟲)敏感
其他都冇事
有budget可以試下tf
記得係honeymoon/body heat嗰隻formula

如果咁都敏感
真係唔知用乜好
或者試下ud先
睇下有冇邊隻色特別有問題

有無乾肌絲用過Bobbi brown 既SKIN NOURISHING GLOW FOUNDATION 同GA 設計師粉霜？
本身冬天用開rmk粉霜 覺得中規中矩 想轉另一款

啱呀 好多港女呢頭屌完港共 轉個頭又買緊L group

GA不了 loreal group

麻煩各位入黎睇睇同幫推 唔好俾手足死得不明不白

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

Sorry唔記得左

我右眼皮好易敏感到又紅又腫 之後發現係kiss me枝睫毛膏搞到我咁 轉過另一個牌子就無野
不過上星期可能轉天氣太乾 無化妝都有dd敏感
我用緊addiction眼影就無咩問題 比你參考下

抗共係要生活化
唔買loreal group要入腦呀 一見到已經要自動skip

其實買其他牌子好難咩
l group好多其實都唔好用又亂派

新加入嗰啲有時update唔切不過，YSI GA Lancôme 呢啲就一定要記得

唔難
仲係有好多野買

真 我身邊都好多frd係咁

成日比朋友話我唔買loreal group 好無謂
但其實一諗到要俾錢啲牌子攞去奶共就自動唔考慮呢啲牌子

佢哋仲無謂啦 平時屌又識屌人䑛
但呢d咁簡單又冇成本嘅行動都唔做

cdp不嬲都唔覺得特別好用
鍾意kanebo多啲

以前讀書學過，消費係lifestyle / 個人價值 嘅表現

最近呢幾個月感受特別深，一句十幾年前老師輕描淡寫嘅句子，反而成日係腦內響起

共勉之

好似係泡沫果隻？
呢類質地會否洗完好乾緊

唔會啊 好好用
勝在無香料 而且又唔會敏感 洗得乾淨
咁嘅價錢 好抵屌

我用緊精華
有色bb嗰隻
如果你淨係想要普通冇色嘅 應該兩支都OK
貪佢夠大枝 全物理性 spf又高過orbis
同埋係幾潤下
用左2個星期以上感覺都良好

係我心入面好過orbis

最近啲眼睫毛唔知點解成日甩有冇絲打推薦啲搽眼睫毛嘅產品

gucci幾好派又派得小 啲包裝又靚

我有fd重係到日日 Starbucks話有金卡又多分多優惠

仲有無人有興趣join sf+
想招多2-3位絲打開group

笑返佢日日倒錢飲屎水奶共咖啡

睇下隔離po就知
一路講話罷買莎莎一路買L’Oreal group
心諗

屌我都係關唔關啲陰謀論野

哈唔使諗都知係啲阿太啦
人哋買cream等於你買10支粉底啦
自訂香水一支等於你10支

Obiga 去印

咁始終都係佢自由
我會話好難飲不了

suqqu碎粉

乾皮用緊香港無專櫃既suqqu唇膏 好潤同埋唔會太顯甩皮位 而且好顯色 缺點係無咁持久

我係甩皮咀 要搽好潤唇膏先會上咀
你係用MOISTURE RICH 定 EXTRA GLOW ??

我有3盒碎粉用到2046

我都下個月去大阪
諗住買防曬 粉底 粉餅
依家都睇緊有咩日本牌子既底妝好用

40ml好似好少 係咪好水狀?
我用緊epionce lotion有 75ml
我乾皮 但又好怕lup/有時會撞粉底 有時貪快未乾就上另一樣
秋冬早上可能用to buffet / g記 l'or > 防曬 (到中午就乾到裂) >粉底
如果防曬夠潤都抵買

如果對眼影敏感可以首先試吓避開紫色/比較鮮紅色先
有啲人只係對呢啲敏感

我係用extra glow 聽講呢款顯色d

粉餅benefique/maquillage都正

我下個月都去東京 想問下絲打們會帶咩底妝 驚會乾到爆

twany century
買得就梗係買香港冇㗎啦

日本我出街到晚都唔會補妝 都無事 就算用CHEAP粉底都唔洗補 (唔記得邊隻) 未試過乾到裂
我可能會帶L'OR 打底/ INTEGRATE 粉底 未諗好...

24k同lingerie都夠哂用
宜家趕時間淨係用barepro粉餅都唔會話好乾
利申混油

之前3月尾去東京 用lor打底+shiseido skinglow 係ok嘅乾肌

冇用過orbis滋潤型
但佢清爽型係勁水 仲要得3.x%zinc oxide
低到仆街一定唔會搽得夠
事實上spf 10都唔知有冇
仲要日本普遍spf都係高左

d program 有12%左右zinc oxide，好好多

我搵左epionce嗰枝，係化學+物理
唔清楚係咪因為佢formula所以令你乾到裂
定你本身個skincare唔夠
你可以拎黎上手試左先 d program冇記錯藥妝店好齊
我食緊A酸既混合偏油肌，幸福肌精華露之後直接用都偏潤，要上少少碎粉再上粉餅

當初咪話因為我地呢個po ban哂啲loreal gp
條友話唔肯 我係要用loreal 我要自己開po講loreal
先有隔離po

係個條八婆

絲打乜肌？
mufe lm我都有用過

之後仲要屌我哋話我哋淨係識圍爐

真心呢不過隔離po小人好多算喇由佢喇

24K 我會去試色呀
我都想用粉餅呀 好方便 夏天用都還可以 出下汗
再凍+乾就唔唔得 甩皮

男仔覺得皮膚好差(泛紅,粗糙)想搽隔壁霜修飾下,皮膚本身乾底.
有無D咩好推薦?

shiseido 新粉底有D燒
24K上年到宜家都未入手 咁又入左黎一年喇
仲有J絲推個貴野魚子粉底 唔記得咩名
眼影又推勁多 好心思思 但彈藥未夠掃唔起咁多

後尾開post個位自己話唔玩化妝品走咗
然後又變咗另一個成日走入嚟mon post又開口埋口叫人臭閪

係wor 唔記得你話過仲要睇成份有幾多%
幸福肌滋潤型防曬我上面係好matte感 好乾身 無油感
但好彩唔會同粉底撞
所以買翻上一支就係epionce嗰枝 ava liu都有賣呢個牌子諗住無問題
本身個skincare唔夠-> 有可能呀 成日覺得太笠又怕撞粉底 就用一樣打底就算 冬天就唔夠 夏天用不再孔慌夠曬
d program係咪donki就有?

一直想買cushion 前幾日買左muf的白盒 我覺得好好用呀上臉好自然 呢種秋天乾乾地的天氣用岩岩好

利伸：中性偏乾肌

我平時就咁用遮瑕加bm礦物粉 如果帶番咁樣去東京係咪會乾爆 最多個底打好d 做多d保濕

礦物粉我覺得會 用粉底喇

係
開心討論下indie brands/唔奶共既咪幾好

最好護膚搞好個底先
本身底差搽有色/底妝類既野好易仲樣衰
溶妝 顯死皮

楊岳橋呀嘛

我覺得佢係稍微潤過幸福肌滋潤型少少
曾經用過啊媽嗰枝
冬天上多次不再孔慌應該都ok，試下玩7水法(唔洗真係7次)
epionce官網既成份寫得好仔細，雖然冇用過但我就咁睇都唔錯
係睇你想唔想全物理定就咁都ok

冇去過日本唔知但嗰時買佢google到啲日本旅行片/架妹分享片都係話藥妝店就買到

lm original 嗰隻應該唔得，因為有控油
mufe hd blur毛孔好好又唔控油，應該幾好
hg都多乾肌review話好用 但混合就開始柒
睇你點揀
hg同埋nars等其他絲打真實用後感

原來係佢不過佢最中意撩交嗌㗎啦 仲要成日大字
可能其實佢藍絲嚟姐大把港女係無骨氣

東京睇官網得歌舞伎町Donki有
Drugstore易搵嘅 Ainz&Tulpe, Kokumin, 松本清, San drug都有機會有

佢再以前有另一個名 同呢度班人嘈過無數次交

唔該絲 我睇左以為是但搵都有

做人要有啲骨氣呢啲又唔係必需品買唔起專櫃都重有大把日韓開架品牌而家重有啲泰國牌子不過我就有啲保留

姐係早上上兩次不再孔慌?? 夜晚會試下玩7水法
防曬唔會咁易出班就OK
我就係google見到話日本藥妝店有售

絲打係邊度買嘅?淨係見過canmake個支但未入手試過

佢好大機會真係藍好耐之前已經吹奏大劣相關嘅嘢

諗嘢又奇奇怪怪咁

不過佢消失了

我記得block鬼左佢
唔知佢仲有冇上連登？

仲有台灣牌子 heme都大熱，如果唔係我買咗太多腮紅(但結果又唔用) 我都會買 catie佢好推呢牌嘅腮紅

之前係sasa到買，cosme store同logon都有唔洗去sasa到買

heme 我都想買唇膏同胭脂不過搵唔到地方買

係我記得
但係佢喺痴線西係道德撚嚟
以前都幾多花生食

佢高登嗰陣個朵都臭曬
不過我嗰時無點同佢講嘢
嚟到連登開頭好似都無乜嘢 之後無啦啦又咁

我覺得有啲似ct pillow talk?

GUERLAIN 24K好重脂粉味
頂唔順所以冇買
介意氣味嘅絲去試下先

Wishh有啊 再唔係台灣屈臣氐？

色似喎但質感睇落唔似

pillow talk都係matte的

用陳茂波貼嗰120蚊都唔知買唔買3盒胭脂
我嗰頭無wishh，搵日行街去望下先

但pillow talk會氧化
未氧之前都有啲似

可以試吓
效果可能好過你敷面膜

唔知點解你呢個形容令我諗起陳怡

屌
應該得2盒
台灣公價240twd
heme宜家hit過1028
1028好似又係衰奶共

見到有齊Guerlain 24k同shiseido新嗰枝
絲打們可以參考吓
台灣嘅天氣同香港都似

1028 中國台灣

我都係上官網查咋
最多叫識日文易search啲
好少買日本牌子 通常都上網買外國野

宜家睇番仲要好撚鬼
記得條友個user name係 不規則
之後啲post234...名就變成不規則化妝討論post，同原本嘅化妝post好多規矩相反
好似預計晒要另開新討論串咁

岩岩去完日本見佢呢個出左新allinone
上手試佢好清爽好水

見佢 1300¥ 買黎趕時間用又好查身都低

之前我以為係支mascara 問題
停左兩日都仲有甩
加上近排啲水有怪味post攪到自己好疑神疑鬼

嘩我好鍾意睇人share唇膏
期待紅唇

其實唇膏可以擺到幾耐？

未得閒追返化妝po 如果有人post咗就唔使理我
幫襯開her own words / regina miracle嘅絲打唔好再買喇

我都好想用啡色唇膏！ ！ ！
好可惜我一係用完好似病咁，一係就似有屎係上面

有無絲都係黃黑皮有好介紹

屌，連bra都無得著啦

呢間由大學著到宜家，屌佢老母

最近似又舒服又薄嘅選擇係咪馬莎？

屌早兩日先買咗幾個
絲打有冇其他好介紹
平時淨係著開呢間

好多牌子衰奶共
但佢特別衰在係台灣本土牌子
話說台灣個小凱老師自己出嗰個牌子新出支睫毛膏真係幾好用
好hold得
不過一定要用眼唇卸妝
我本身用好多都係用紅水已經卸到嘅

普通香港人可能連日本最常出現嘅藥妝店
都唔會記得邊間打邊間
尤其是想搵特定野嘅時候好難搵
eg ad+

隔離飯香

其實我都黃，唔特別白
我覺得啡唇膏一定要化好個底妝，望落乾淨少少先得
頭兩支我覺得係最唔蝦人用，不過唔係真係好啡

我覺得shiseido 嗰支你都可以試，可能我影得衰，但其實佢undertone帶左少少粉紅調，冇咁蝦人用

始終連登唔係以前高登咁樣
多左港女buy不理政治嗰套
3年前佢哋覺得買嘢有政治傾向係on9架嘛
宜家
淺藍就罷買
深藍直頭裝修埋

btw loreal應該算深藍
我記得係ptt見過個po話大陸既loreal head office係有個位俾黨員坐
仲有標語寫類似 有事就搵黨員解決問題 咁上下意思既野

我覺得佢最黑人憎係開左新post 仲係度話呢邊既絲打傻西，完成係冇尊重可言

我身邊都有朋友係黃，話要罷用dior givenchy 呀，罷藍店罷中資又盛，但叫佢罷L’Oréal group呢啲佢又做唔到
(我估因為L’Oréal group 件事發生係反送中前)
但始終個logic 太奇怪啦掛

我著緊satami幾好著的 出面有post專講bra 可以睇睇

Thanks thanks

參考下，shade teddy

Nars有用, 出街補妝專用
另外屋企上妝用benefique
絲打試下

Peach John!!!!!

唔係講笑peach John work bra真係好舒服著左幾年了

本身係VIP
以後唔會再買買返玉如算 又靚又平又好著

Mode Marie

我都鐘意 但唔敢搽啡色，頂多搽祼色，成日睇歐美祼色唇膏，好靚但歐美唇膏多數偏乾，我唇紋深唔好睇
想搵潤啲嘅祼色唇膏/有色潤唇膏，但仲未睇中

真心推薦大家追下bra post
成個post嘅資訊都好實用
個胸跟自己一世 終身受用呀

[先睇第一頁懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (11)

HKTVmall 有呀好似
佢話自己係官方

同埋想問 有冇人都見到KOL幫CDP賣廣告
點解連CDP都要搵KOL 重要係細KOL...

追post 咁耐第一次講野
好羨慕個個絲打皮膚都好似無乜大問題咁
香港本身天氣 再加近幾個月唔知喺咪壓力太大
皮膚開始好差 不過又未差到要去睇醫生食a酸個種
上個月買咗支garancia 精華搽 皮膚好似好咗 少咗痘但外國牌子用曬好難回購 唔想被代購賺
爬過下見有絲都推幸福肌 講過下factiv
有無絲兩樣都有用過可以比較下

本身油肌但又易敏感

你喺邊度買架？？？

想買咩牌子

人地送
但我有問咩牌子呀貴咖？佢話百零蚊咋我見官網都係百零蚊hkd

好似叫個遊客分屈人寺萬寧咁
唔好講香港人 我住係度都成日記錯邊間有咩牌子
次次都去錯另一間

搵之前可以google「牌子 地方 取扱店」
會易搵啲

Work絲想問下d program呢枝岩唔岩乾肌用
我用緊呢枝物理防曬 cream狀既 覺得幾好 但又無寫有幾多%

Cream狀定lotion狀會潤d唔該晒

呢支我都想試 請問佢有無色架?
見人介紹過粉紅色包裝個款 香港好似無賣 個隻係有色既

Link個枝都有色架 粉紅色個枝係coverage高d 同隻色粉d
2隻色我都試過 我覺得差唔多

搞到我都想整理下
秋冬用walk of shame嗰類色多

唔該~
本身諗住遲啲去日本買粉紅色個枝試
依家想試d program個支

有冇絲用過caudalie 皇后水？好唔好用

the ordinary 聽講比loreal group收購左，係咪又唔買得？

做問卷攞咗MAC 100蚊現金券
又諗唔到有咩好買
大家有冇推介

有無source？Google搵唔到

2年左右

本身好鍾意ysl依家佢出咗幾個限量包裝都忍到手唔買 我相信都要俾啲時間嘅 同埋睇佢良知夠唔夠

Estée Lauder 係股東之一

我覺得粉紅色嗰支上面超白 白色嗰支正常D

我都攞咗
諗住去買佢個粉底 好似個個都話好好用
有冇絲打用緊？係咪真係好long lasting?

有咩粉底持久 出汗都唔會點甩 唔洗好高coverage 我偏乾肌
用dior glow果枝都有啲乾

我用緊 唯一一隻用咗半年都未轉嘅粉底

想問出汗會唔會甩晒

第一下諗到，colourpop,仲要係made in USA

Satami 係支持tvb
7月咪香港小姐
佢係做到贊助
仲有落tvb廣告
唔好再買啦

利申 有VIP 以後都唔再買

講真化妝品呢啲嘢真係唔係必需到一定要買loreal gp
我都唔明
可能因為反送中先不再港豬就想忽略歷史？
同中共話中英聯合聲明已經冇用差唔多
雨革既歷史任務已經完成

台灣
而且要網購冇實體店

日本好多間
話說台灣都開左幾間松本清
咁啱有2次都撞正開新鋪
真係有日本人坐鎮同埋會買少少野都送野
日本既服務真係好癲

btw我係想講
佢自家牌子既body lotion, hand cream 都好正
個成份同價錢都ok
仲有無香料揀

你呢枝睇落都ok 但真係冇%
d program啱啊 但未必真係好潤(唔知你乾到點)

我記得試過上手精華同埋霜唔係差太多
只不過因為精華spf高啲同埋多5ml抵啲

比較吸引係佢成條line都係俾乾敏/暗瘡皮膚用
所以就算有少少甩皮佢都唔會太明顯

想問下有冇酸推介 想去下粉刺

請問精華液有冇推介
利申：乾肌，有少少易敏感

做咗但冇send俾我

B3精華本身有諗過clarins不過太重香料

有冇sis係中環返工, 想夾iherb, 差200蚊又唔想為買而買

快啲襯換季放火

絲打係邊買secret key架？

想問下除左loreal group同跪低左個幾間
大家有冇咩唇膏推介
學生哥平時買開日韓牌子 想試下買專櫃

chanel

我鍾意用 charlotte tilbury

ct 強推wos 被呢到絲燒到買咗
而家就黎用完 真係第一次唇膏都可以用完

混合性皮膚 個鼻偏油
有冇絲打推薦下有咩粉底冬天啱用？
Guerlain 24k得唔得

diu pmg新出4色好似好正想買呢兩盒

但啱啱先買左佢個兩盒muji盒5色

我都諗緊買唔買呢支
但我平時化開淡妝唔知襯唔襯

Muji 盒好貼切

Wos 配濃妝好睇d

想問下too faces 粉底岩唔岩秋冬用
我係混合性偏乾

同問born this way

有冇咩岩混油性皮膚用既spf50 既防曬？
之前用緊kieths，想轉會

有冇人知chanel 300蚊redeem products 買唔夠300蚊得唔得？

化淡妝買ct stoned rose 前排返工每日用

乾肌但個鼻會出油
用緊mac studio fix想轉粉底有無咩推介
想試mufe reboot嗰支 有無人用過 遮瑕度如何

用開dior果隻唇蜜rosewood
就黎用完唔想再買佢
有無類似既推薦

Estée Lauder?

cdp 用過 I10
(有時夏天會有少少白)
24k 用緊 01
(剛上面幾好 有少少光澤 但夜晚又有少少黑
唔知喺咪絲打講嘅氧化問題)

岩岩用左estee Lauder 個新嘅精華
好補濕 好好推 有啲衝動想買
點知原來20ml $660
20ml 應該好快用完 不了

同你用啲色一樣
我個都要睇下自己塊面係咪好容易出油同變暗
如果容易變暗嘅話可以揀00

有冇絲打試左Bobbi brown新出枝粉底
覺得guerlain太貴但又想買枝滋潤嘅粉底

好似有得拎試用？

上網揾下先

揾到填到但佢話要9月30前拎

我都係用完全一樣色，你地有無用過Estee Lauder枝Futurist Aqua Brilliance沁水粉底，又係奶油肌好燒，但唔知揀咩色

我買咗啊
係好有光澤感頂唔順要上多次碎粉
但滋潤度唔錯，亦都幾貼，不過遮瑕度一般

混油，不過轉季+坐成日office呢排感覺似混乾多啲

colourpop lip crayon好抵玩
z boys同city of stars都好靚好百搭
但佢啲官網試色真係好靠唔住

我正想講呢間嘢
見到啲廣告都想嘔
邊有真黃店拎住幫香港人嘅名頭賣廣告
你話免費或超抵價就話幫姐
屌你賣緊自己product點叫幫啊
睇佢facebook啲post
成日開口埋口話我哋黃店乜乜乜
我未見過人地真黃店係咁囉
隔離nudestxxy就真係咗好多份免費幫助瞓覺同埋輕鬆嘅roll-on
郵費都幫你出埋
我就係受益者
呢啲咪會大大力支持

另外想問仲有冇人夾sf

想知你粉底用開啲咩色號？

比大家燒到係日本買左d program

mac studio Nc20不過我個買陣未出新版，無咩色揀
其實應該可以淺色少少
mufe 白盒同粉餅都y225
Bobbi brown呢個用Beige，我唔多出油所無咩氧化暗沉

感謝絲打

會谷暗粒

有無搞錯香港site但得簡體中文同英文
有無得投訴見到都眼冤

suqqu/lunasol
兩個都係日牌黎
lunasol隻airy glow lips唔錯

有冇用過依d機？係咪真係有用

一開頭以為有啲蟲喺支嘢度

韓系我最近入手咗兩支romand

幅相又真係整得幾衰

用sf 睇開英文

ME TOO但佢有時會自己彈出黎轉左簡體, 一見到就好嬲, 覺唔覺

ios 用緊英文
冇試過突然轉簡體
youtube 就真係成日轉咗簡體喇

係 google都係
乜都無搞無啦啦轉簡體on99

不嬲到用手指上eyeshadow
搞到宜家啲eyeshadow 上面有層野
想買一set 好少少嘅眼影掃
有咩好介紹

貴就Sonia g / wayne goss
平就zoeva

係見到佢得簡體好燥

moa眼影 依排用緊 好正 一盒兩隻色 方便易用 依排仲做緊買2送1

人夾人啦,我用咗studio fix fluid年幾都唔覺谷暗粒

x2 覺得好貼 唔會浮粉

係囉

係colourpop揀咗700蚊嘢唔捨得落單已經睇咗幾日
等black friday又驚無貨

絲打你覺得muf手勢點？

真人！？？？

同pony一樣比啲舊片同拍啲短片比大陸經理公司去接job出片

係啊 佢地自家品牌

見到有curel油性敏感line既 洗面同 補濕啫哩成set賣

有無人用過

會變暗同越嚟越乾，個效果真係嘛嘛

竟然仲諗住唔買24k買佢添
你用無奶油肌？keep得唔耐？

本來都有follow 但高調到有啲想食人血饅頭嘅感覺

學生平平地可以買COFFRET D'OR kanebo專櫃

落咗單wos先見到呢個comment
我連佢個眼影都好想買 有冇人用過？

ct喺邊到落單？？？
好想買pillow talk眼影但sf唔寄香港

我開咗個post整理咗
希望有更多人睇到

[人血饅頭]一人一間消費緊呢場運動嘅商店

乾嘅地方越嚟越乾，油嘅地方越嚟越油，我覺得唔可以話係奶油肌，塊面似係一舊溶緊嘅牛油
你可以去試吓嘅，可能這粉底唔係太啱我

終於扚起心肝行去tomford想試下 但BA黑臉到我唔敢行過去 試嘅機會都無
補充我最後拆咗盒ud試3日都唔同色 發現開頭都還好但無幾個鐘或者開始出汗就會開始紅同好痕 之後就好想喊咁 共同點係唔同色但都係屬於粉/紅/紫色tone (只係有係手所以先拎嚟試下我個情況 絕無想討論呢個牌子嘅心架)

你去邊間Tom Ford呀？

不過d e/s好正真係 pmg淨係想買佢d閃閃色

東涌

試下啡黃橙tone

去dfs 無人sell

咁你同我個case應該一樣
我都係粉 紅 紫出事，因為都係用到紅色色素+含量偏高
如果你真係好鍾意紅色嘅話我建議你可以睇吓tom ford honeymoon+clinique cola pop(胭脂嚟但係我成日當眼影)
我化紅色眼妝成日用呢個組合但冇問題
但我唔建議你即刻買 都係去試咗上眼先

btw我試過敏感到流組織液

bm barepro冇乜coverage
我自己都係鐘意日系既多
不過宜家資生堂係香港冇得買 maquillage不知幾正
或者mufe都ok

都好！我去望下色，thanks

［寂寞的星期五］今晚我想同你....

話說前排係泰國買左呢個牌既香水 真係唔平埋單都600幾
但佢真係keep得好耐 最少9個鐘都聞到陣香味
同埋佢係用椰子油 好特別
呢個牌仲有芒果糯米飯味 還原度極高
會去泰國可以去呢個brand聞下香水

想連埋唇膏買唔知上下邊個好啲呢

我係咪死咗圖

我想買下面嗰盒
等下black friday 有冇折先

有無去黑頭角質既好介紹

dior不了不了⋯⋯
想買佢枝新唇膏都唔買了

無死圖
隻色好啱冬天用

勁靚聖誕可以化十八銅人妝

我都係頹look求其化下嗰時用
啲色都真係幾普通

想夾運費

想問有冇人用咗muf 粉餅後爛面 我面頰生咗好多好多痘
利申：油性肌 唔算敏感肌

我都係
用完佢起左好多暗粒同皮膚差左好多

好似香港beauty gala 仲平wor 1200 hkd 有堆野

想同大家宣傳下朋友間舖頭 黃到612有出post話去野餐休息既

佢舖頭係大型商場 賣非水貨 但呢排生意真係好差因爲成日忽然早收又清場

我今日去試左隻95%天然成分既粉底液，真心好正大家可以既去佢網店訂要得

我都有呢個問題但因為我同時轉左護膚品，所以唔知關唔關事

(代frd post) FANCL老闆同高層藍到癲，開會如撐警大會

絲打們可以一齊杯葛埋fancl嗎？

香港同樣都有滿額禮但少似台灣咁送有特色嘅贈品
冇睇錯香港多數都係化妝袋同小樣為主
(雖然addiction之前嘅人字拖都好特別但唔係指個種)

頭先睇shiseido面書，有節日限定版，有最新粉底，呢set好似唔錯
tati推薦9成唔錯

不嬲無買呢個brand 日本朋友表示呢個品牌係香港扮高級 佢地話fancl係日本只係藥妝

盒sr03真係咩時間用都好靚
tf盒disco dust都好燒，隻橙色好靚，但唔知岩唔岩自己用，因為咁貴唔敢亂買

我睇錯以為7000台 包粉底送呢堆野

香港好多都係咁

一直都係喺藥妝買fancl

不嬲皮膚差唔講都唔覺
又可以買新粉餅
covermark係咪有隻新嘅silky fit我記得有絲打話過好用？

我之前係用esprique嘅 係幾好用
但係啲色太少 用用下就深色咗
如果係遮下黑頭 少少暗瘡印
係咪bm都唔夠
之前試過covermark係唔夠嘅

夠用嫁喇
唔識化試下啲earth tone先啱啱好

請問有冇咩全matte眼影推介？
我隻眼好腫好突好似唔太用得閃同珠光眼影
我之前睇中Chanel 268同Tom ford cocoa mirage
邊個好d?

咁有冇咩解決方法 例如轉base 或者轉護膚品
啱啱買完又唔用好浪費⋯⋯⋯

可唔可以講下係比咩膚質嘅人用

Tom Ford 粉質好過chanel

之前上網爬過文 有人話Chanel唔太上色
我自己淨係用過TF 冇得比較
不過TF真係好好用
買下買下已經有9盒

Btw Cocoa Mirage唔係已經停產喇咩？

呢隻gel點睇
算有paraben成分？

呢兩盒我都有
Sr03真係好自然 平返返學趕時間亂掃都靚
可惜係日本買返黎 上面個兩格碎左 所以搞到好污糟

最近買埋tf 20真係好靚好靚！ 上面個格閃閃真係j死我 不過唔算好Long lasting

想問有冇邊隻卸妝好用？
用開卸妝油，有時會出暗粒

Br 個隻卸妝乳 卸得乾淨又唔會乾

但500幾一盒4色同1000一盒 12色
如果係我會好難揀

得十色

Sr03真係好好用，好啱求其畫
Tf我見ptt d人成日話白皮膚用先靚，我又黃又黑，所以仲未敢試

Softymo
又平又好用

sor 記錯

膠層多數多廢中廢老嘛
不過香港fancl不嬲又貴又少嘢好用
都好少買

TF粉質+1

dhc (但陣味頂唔順就)
etude house
kose
仲有某d 韓牌 一時記唔起名
都係又平又靚嘅
用過哂咁多品牌嘅油 (除左shu記爆瘡專用果隻油外)
表現同fancl 冇咩好大分別
快d轉會啦

Fancl唔使乳化真係好方便
麻麻地韓牌護膚品 通常啲成份都唔係幾好同重香料
黎緊可能會試下Bobbi Brown啦
希望揾到替代品

tati盒眼影靚到
而家訂要12 月中先出貨 琴晚諗住搶 但未等到半夜兩點就訓普咗

用emma hardie啦
煩就煩d但好好用

好多日牌 貴少少就會響香港扮專櫃
但明明就會 藥妝

之前用開bioderma
最近轉左用Tonymoly綠茶卸妝水
都好好用 卸得好乾淨 又無出暗粒
平過bioderma好多

我
前幾年用過4k粉底液會出紅色凸起蚊爛，會痕
今年諗住佢個粉餅粉狀會好d，點知連續用1,2星期之後都係會起粒粒

有冇絲脫過？你地打完前後有冇咩保濕產品推薦平時洗面後utena 化妝水同the ordinary b5

打算脫之後買乳液同面膜敷但唔知買咩好

Dhc用過起暗粒
Etude house 上面有話好似係藍

如果唔一定用油 我覺得br個卸妝可以推薦 卸得都好乾淨 同埋黃店

絲打們有冇碎粉掃同陰影掃推薦

眼周暗沉覺得TF用上眼顯色過excel，SR03個眼線色同皮膚融為一體

有皮膚差左而家唔會用黎做底妝 拎黎補妝算

試過three 未？
我好鍾意佢隻卸妝油
有啲柑橘精油香味好療癒
又落得乾淨
唯一唔好係有少少貴

呢排想買眼影，見到Clio pro eye palette好靚

有冇人買過？佢既眼影掂唔掂？心大心細諗緊excel sf03好定clio好

Suqqu我用101，
002覺得會太黃 （利申 cdp用I01 guerlain用00 , mac用n18）

但suqqu可能太厚 我用完兩邊兩頰生左好多好多暗粒
最後棄左 然後連續半年不斷爆 最後做 facial 話我毛孔閉塞 宜家斷肌食先好返D無爆得咁勁

想夾 暫時有幾多人？

碎粉掃 muf 124 必買 勁滑勁好用

咁驚 睇review佢係貴婦肌版嘅covermark 話妝感一流
你係用新版定舊版

Etvos 一用就爆石頭瘡 係勁毒勁大粒嗰種
唇膏就幾好用。

依家用緊everyday mineral / 雪肌精粉餅

想問下大家知唔知除左萬寧之外 邊到有dhc眼膜賣？ 粉紅色包裝 全名應該係「橄欖水潤護眼膜」

朋友用過suqqu粉霜 雖然無皮膚變差
但都覺得抽乾皮膚水份咁用完一日望落啲皮膚差左好多咁

covermark好似都有幾隻？
bm勁薄
真係唔好信有乜coverage

天氣終於涼返少少 底妝轉返用only minerals premium加shiseido spotcover遮瑕膏 個妝薄左塊面生少左好多粒粒 感動中
同我一樣成日生暗瘡既 真係唔好再用普通粉餅/粉底液了 轉用礦物粉 寧願唔夠coverage再局部加少少遮瑕膏仲好希望六月以黎開始爛面既絲都可以快d好番

我仲一直等緊sf返貨原來已經停左

眼霜就用完
想問有冇咩好推介？
利申 主要想搞下黑眼圈同啲皺紋

新版啊
可能之前都用開薄身 liquid 粉底 一用厚D就卸得唔舒淨 就搞到咁 連續半年不斷爆暗粒

不過個妝感唔錯！

first aid beauty係咪loreal group嘅

見到咁多絲上面講Muf粉餅用到爆粒粒 覺得搵到知音
之前用muf粉餅出去行街加吸左少少彈
行完塊面蘋果肌爆粒粒 到宜家未都好過
雖則新買淨係用左好幾次 但我塊面咁我真係唔敢再用 已經停用muf粉餅
我係到諗到底關muf定彈嘅事
不過想做伸手黨問咁多絲有冇咩舒緩啱敏感肌用同埋碎粉/粉餅 入秋 想轉
我之後買左la Roche posay啲舒緩精華/洗面個啲 暫未見成效

有咩啲咩skincare會令啲疤淡得快啲 埋左口但皮膚係粉紅色唔敢用太刺激既野
我淨係諗到有積雪草成份 有無絲打有介紹

想問下有冇專for眼唇嘅卸妝液推介？

Fenty beauty amber修容值唔值得入手見到好多推介好燒

Bifesta 平靚正

對唔住咁多位絲 大人有大量
我冇睇到就買左 俾左錢Loreal賺 早知買Avène都好

用過一枝 覺得未去到好好用
主要個色問題佢夠Cool tone 都好好推
但係要上好多先好似會見到效果
如果絲打夠白應該都可以試下嘅

如果想用Contour stick
我覺得abh contour stick (fawn) 好用啲
唔洗上好多 都會見到有陰影效果
而且一樣cool tone灰色
再唔係kevyn aucoin 陰影粉都好好用

用緊KA medium 鼻影好唔錯
但係用嚟上兩頰就好污糟咁
諗緊好無為咗兩頰買第二塊contour
上面講TF disco dust都係 最深色都容易污糟

我黃皮唔算白但我覺得好好用
上一層已經好有效果 又勁好推 買左佢冇用過其他陰影粉

我決定棄用啦 本身就好多奈 用咗好耐先整番好啲印 而家又要重煉過

不過我只係用咗一個星期 就咁扔咗好浪費 有冇絲打知應該點處理 例如有冇機構會回收化妝品

利申：之前停用咗嘅ysl粉底都未處理⋯⋯⋯⋯

咁攞黎補妝皮膚唔係都會繼續變差咖咩？

我想問paula's choice係咪係台灣訂好過香港訂？台灣嘅係咪唔係大陸ship落黎？感謝

美國訂再集運最好,趁有折買仲平

我有朋友都一樣 用過覺得好好用
都係人夾人可能

最近想買防曬

有無絲打用過呢枝？

用緊 搽個下有啲笠 之後就唔係好覺笠 上妝都ok
同埋我揀呢枝係因為佢係物理防曬 佢金色個枝好似係混合

唔該晒咁多位絲打得閒去sephora試下色先

想問下大家，因為一直用開開架粉底，最近想入手一支專櫃嘅粉底，但應該會上sf買，咁我想去地舖到試色，試完唔買係咪好正常 我驚比人黑我面

去sephora慢慢試或者拎試用包？

好正常就算真係想係鋪頭買 都會想出去行個圈 睇下正常燈光下嘅色 同個finish係點再睇下過一陣會變成點先決定買唔買

想試下幸福肌不再孔慌 想問下年尾會唔會有折同埋夜晚可唔可以同differin 一齊用

想問下大家有冇Dior lip tattoo 321 嘅代替？好鍾意呢種杏奶茶粉色但係Dior奶共奶得咁樣衰真係唔想再買

屌無留意醫美品牌 之前想買水楊酸差啲買左

我都想知粒暗瘡好番之後會有達野
勁耐都唔變番膚色 唔知咩黎唔知要搽咩

Ok thanks!! 咁直接同佢講我行個圈睇下個效果再決定都好似好正常

好似每年4月先週年慶有折
至於可唔可以同Differin一齊用 留翻Workbitch絲答你

會唔會好閃 好唔日常？

Zatchels七折

個人推薦Dr. Jart+ 綠色果支積雪草面霜
佢係我用過咁多種積雪草產品中最有感覺既
我有時擠完啲大毒瘡就會搽佢
搽完傷口好快埋口
佢有啲油
油田建議搽完等佢吸收得7788搵紙巾抹一抹

哇唔該曬呀

係唔係12色個隻？ sf好似有

Thanks!

無印良品嗰隻成份都好似好好 又平 可以試吓

都真係幾閃下架 唔算好日常
但我覺得秋冬天出街用都幾好

freeplus 白蓋唔好買錯藍蓋
用咗10支都有

no

咁驚
我剛剛去完台北買完返黎未開
諗住呢個冬天用

絲打咩肌？

我都有部foreo拎來試吓先
Free plus 係咪萬0都有得買？

聖誕有可能有
未肯定
但佢一定會預早講定唔會到嗰日先講

唔建議
differin始終係藥
而不再孔慌都有活性成分
建議用普通保濕透明質酸溝differin就算

呢間嘢真心係on鳩
原來係選擇性罷工
多撚謝
佢有話捐
冇證據之嘛

我為佢開咗個post
[人血饅頭]一人一間消費緊呢場運動嘅商店

好燒

好的唔該曬！

Yes, 最尾嗰個, 你click 入去
其實methylparaben 算係比較安全既防腐劑, 使用多年有唔少clinical research 支持
你真係好介意就避開啦

無印敏感肌用缷妝油我用會生粒粒 反而orbis透明嗰枝勁好用 都係唔洗乳化

新手化妝 想問有咩開價粉底推介？
皮膚偏白 冇咩大瑕疵 只係想tune下膚色同遮黑眼圈 thanks

痴撚線

我買左01 simply pink
唔係你想買呢隻色

想請教。。
乾肌 皮膚冇乜瑕疵 純粹想提亮小小同均勻膚色 鐘意又水光感唔鐘意matte 都唔鍾意遮瑕力太高太重妝感 想搵隻成份好少少既base/粉底日常用 絲打們有冇推介addiction好唔好

雖然有啲似ad
但係你有冇興趣做個心得分享

混合偏油

其實都幾抵
有興趣佢枝粉底 岩唔岩秋冬而家天氣用
唇膏唇彩胭脂就成日聽人講好用
未知粉底點

係 我係哩款

佢啲色黃黑皮用簡直係眼腫恩物！

咁可以一戰

嘩串到咁

Thx a lot

你係邊間？
講起就火滾之前想買粉底去試
個ba hea到仆街
我去個陣佢地仲成班人吹緊水一個客都無，可能我打擾到佢地吹水啦
原本個陣我後選幾隻粉底入面最想買就係covermark，比人hea完即刻踢出左個想買list

Ps 沙田個間 係咪做慣左大陸客所以個格都低啲🙄

有冇人用緊rmk粉霜？之前天氣凍開左黎用，熱番又用番左陣bm ，然後再今日打開用見到出左層油水咁嘅野
係咪正常？
無用過粉霜

之前用過chantecaille future skin 都係咁
我覺得一啲啲 serge lutens個cream foundation又唔會

其實已經算變咗，唔太建議繼續用

Cezanne 101

掉左佢啦 變壞左

分享下最近化妝routine, 覺得個finish近乎零毛孔
清水洗完臉輕拍保濕化妝水，而家用緊haba, 幾舒服好保濕，成分唔算太複雜亦無咩香料味不過需要少少時間吸收，油肌應該唔鍾意
之後搽curel防曬，我用果隻係cream狀，都幾油但唔笠，又係要俾時間佢吸收不過好處係唔易敏感，之前用za果隻搽上面有d痕，夜晚卸妝係有d紅嘅
step 3用benefit嘅porefessional 遮毛孔，都係推開之後輕輕點係毛孔位置
最後用bare mineral blemish remedy 掃全面
個人覺得算係近排最唔顯毛孔嘅組合
出咗少少油之後係似奶油肌

開左一個月渣就變左

又有藉口買野

好啦

嚟梗又 black Friday又christmas 唔係唔買呀？

Bare minerals 真係好好
但唔係好遮到黑頭鼻
係比連登燒完之後最無後悔嘅產品之一

唔經唔覺又黑色星期五

已經買咗colourpop 次q次black friday都買唔齊想要啲palettes 而家買定先
black friday掃single pan胭脂同唇膏

就黎用完lp碎粉
絲打覺得by terry定lp碎粉好用啲？

唔好意思 昨日買左Guerlain pure gold粉底 02色 專櫃試個陣無野 但而家發現好似太深咁 用左一次 想半價放 請問有冇人想要

03最吸引

搭單問kanebo 09會唔會似 Dior lip tattoo 321？
應該冇記錯人掛

請問易起暗粒多紅印乾肌應該用bm邊隻產品

有試色圖

可唔可以唔好咁靚

想多問一下，有冇人用過clarins eye products?
岩岩做過research，有興趣入手，但想知有冇用後感

有啲燒呢個

滅火圖

淡色到咁
即刻滅左火

竟然用得哂

痴線好串

絲打投訴啦狗眼看人低，唔知以為個brand係佢既
唔記得名可以形容下你幾時去過邊間舖頭，個ba大概咩打扮
一定trace到

更何況guerlain 又唔係真係貴到買唔起，都唔明佢串咩

算喇 都幾個星期就費事
下次都係去返vcity服務好好多

日系眼影算喇

ig explorer成日有韓妹swatch燒我買嘢

有啲燒

重點係佢哋啲野唔貴買下買下就好貴

呢枝唇膜真係幾燒仲要佢影出嚟嗰啲色全部都好靚

唇膏*

好多都影岀嚟好正好好J但真身就兩個樣，淨信佢哋好易中伏

都係 所以我決定買住一枝試下 橫掂又唔貴

以前有用開佢隻liquid
日日用就無事 擺得耐無用就見到佢有層油浮左出黎
個陣BA話正常 搖勻就用得
粉底霜就真係唔知

想試bare隻blemish remedy 好多sis推！
但我唔係暗瘡油底所以個日去鋪頭個Ba sell我試最original 個隻礦物粉 上面後都幾自然 行左半日街都仲貼同埋有少少奶油肌但我未買 等緊sogo thankful 睇下有冇promotion

其實邊隻好d？original 無乜人講

我覺得似係swatch得好細力我對addiction有信心

我都咁覺得
唔知點解勁淺色

有無乾肌絲用過Bobbi brown 冬蟲或者 SKIN NOURISHING GLOW FOUNDATION?
保濕度點同持唔持久？

我淨係用過blemish remedy咋我都唔生暗瘡但呢隻都遮到毛孔同埋上面好似天生皮膚好好咁同埋想入手mac 170 有介紹用佢上礦物粉好正
btw, 咪俾錢sogo賺啦

本身覺得03好靚

兩隻都用過
我覺得original其實都唔錯，的確係有奶油肌
Blemish remedy唔知係我買錯左色定點，好橙，用左一次就無用到
所以如果bm入面兩隻揀，我一定會揀番original，不過宜家想搵其他礦物粉底牌子試

睇到有冷靜左

啱啱喺SF買左Bobbi brown不過未試

想問日系眼影通常都好快甩色 呢隻會唔會?

我中性唔知應該推你邊隻或者問ba?
乾應該都係用粉底液/霜好啲？🤔唔覺bm嘅液態粉底好標青好多人推咁

有無聽過rachel wine睇台灣個dr 6介紹好似幾正

萬0不了 去屈記 / TST DONKI 都有

睇落好似橙咗啲🤔 321乾咗會有啲粉 but thanks😆

可唔可以唔好用emoji 跟返連登規矩

addiction唔會

wishh! 呢間野感覺好紅底 係平少少
另想問有無細支眼睫毛膠水介紹?唔想去sasa 卓x 買

佢淨係叫我用佢枝base之前搖一搖暈
霜硬啲搖唔到
幾鍾意佢 上面真係好光澤，上完粉都有透光，係遮下巴兩則暗沉弱，但黑頭鼻又遮到

唔知係咪old news

the one fenty beauty殘體字

3ina真係好正 去過幾次啲ba都好熱情好好人
準備聽日去睇佢個promo有咩買

朗豪坊都係

見到即走,去死啦

有冇人用過belif既product?
想知佢既精華好唔好用
本身係混合偏油 兩頰毛孔大 皮膚薄
呢幾日濕度低覺得好乾好繃緊 乾到面又紅左

Oh sorry

緋灯好撚靚呀屌

DUP個隻幾好用
Beauty ranking應該有

我覺得suqqu眼影唔好用

其實真係好矛盾我覺得粉質係Ok 但每次覺得顯色度差緊啲
佢嘅Swatch係好靚 但都心知肯定無相影出黎咁靚

係 swatch喺手係好靚
一化上眼我個感覺係：下 化咗㗎啦？

我都係
理智同我講緊佢會好唔顯色
但係個樣隻色個靚靚名

Suqqu我覺得得胭脂買得過
唇膏無用過 粉底不過不失 眼影不了

好耐以前用過但覺得唔夠保濕
太膠好似點都唔吸收咁

冬蟲上過臉走出舖頭已變暗

Sofina 日本版

超級爽，即刻化妝都得

nxdestoxx

之前去過睇胭脂，個BA真係勁nice

係乳液定啫喱狀

唔該最衰萬寧冇tester

轉左新版都仲係咁？

Integrate粉餅

我買左眼影同胭脂
唇膏之前買左好多支

唇膏好用？
見啲色好靚 又平

咁有冇咩推介係for妝前保濕又唔立同唔顯油光?

好用啊 114勁靚

有無面部保濕Primer推薦？
除左LM（買過）

caudalie sorbet

LM你用邊支 覺得點？

Original
都ok呀 夠保濕
但我想轉下其他～～

已預約第一眼睇中03但係啲色好多其他palette都係好似
可能買01

多謝你滅火
係咪Bobbi brown既粉底都咁易變暗？

岩岩search過 中文係咪叫葡萄籽雪芭保濕面霜 淺粉紅長身一支?

啫喱

我最近轉咗用物理，感覺唔到個分別

有冇歐美牌子 人在英國

呢支 冬天會唔太夠力

我覺得德國藥妝DM 支眼唇卸妝幾好，
水油，有一層藍色嗰支
但我唔記得英國有冇dm

係呀 不過我會再搽精華/油 唔會只搽呢支

妝前都搽?

想試covermark呢兩枝
搭單想問有無絲用過
利申 油肌

有無人用過Embryolisse 藍色個支面霜
上個冬天先買
呢兩日一開就發現入面有啲啡色一點點 吱左面個層又無事
跟住我唔信邪再開多支黎睇 又係有啡色一點點 唔知咩黎
究竟係咪變左壞左？定吱走左面個層就ok?

估唔到係咩牌子 有冇多啲hints

其實物理係咪一定笠? 有得揀會想試左物理先

skincare做得好就得
我係呢個po推開幸福肌
我成日用一下精華露就直落防曬同粉底

用緊長身牙膏形個支，保濕但唔控油

想問岩唔岩敏感皮膚用？之前見人地話有酒精

chanel/bobbi brown好似都出名好用
我用開幸福肌英國買唔到

如果物理防曬成份OK嘅話
你可以skip面霜
可能就唔會咁笠

應該ok既 不過我唔係敏感皮膚

係呀 搽唔足我會甩皮

有用過下面嗰枝 應該係保濕既 我冬天會上粉餅前用 感覺個妝會貼面d持久d

想去benefit修眉但唔知book邊個好
有無絲打有好介紹

我用過呀 唔記得有無啡色 你講起又好似有 好似係蓋邊出現
有無我上年都用完一支了 冬天用好正 我係冬天甩皮肌
Sor 答左等如無答

我搵中環 Anais Mak 覺得佢幾用心修

係好用 不過無啦啦有啲啡色一點點唔知咩事
今朝吱走面個層再用又無咩野
但我又唔肯定係咪變壞左先有咁既情況

絲打們有無咩有色潤唇膏推薦? 睇下Dior定Chanel 好

幸福肌控油型唔會笠 好好用
4月買左支 日日用 啱啱用完一支開第二支用
雖然話係控油 但唔係抽乾水份個種乾
反而係清爽 好快就唔笠

想知有無絲打有用過Burberry 同Tom Ford 眼影
邊個粉質好啲

唔好買奶共dior！

dior奶共奶到

Fresh 好潤，啲色都幾靚

有冇巴絲有shu uemura 隻皮卡超胭脂可以割愛

L’Oréal group

Sorry 唔知原來 LOreal，以後唔提

絲打你係咩肌呀

收到上網見到啲人講幾靚

唔買奶共嘢咁睇下其他先 唔該絲打

絲打有用開? 見都多人讚Fresh

係幾靚我買咗支不過買完一個星期之後佢就奶共。早知就慳返個幾百蚊去買Chanel，gucci

每年冬天都會回購，因為真係好潤😍 但佢啲色都幾易甩。FYI佢係用化學防曬，如果你concern呢樣嘢就唔好用啦，始終會食到落肚

用咗emoji，自膠

唔提但會買

nudestory

好鍾意js

如果買到
First aid beauty 隻hydration cream都唔差

我唔係太concern呢樣一陣收工去睇下先

#良心小店 #旺角 旺角花園街62號忠信大廈1樓Rosa Lounge Hair Salon 貼上「香港人加油」後
被深藍業主迫遷，現新地址在：
西洋菜南街5-7號 好望角大廈1708室

深藍業主無理要求撕下其貼紙、大幅加租及扣取大部分按金，髮型屋店主無奈下搬遷到好望角大廈繼續營業。
6.12，6.16，8.5，10.1多次罷市

絲打們一齊撐

我爭最後嗰條同reveal未睇
但真係好正
js係做生意好有錢，但唔會出賣朋友對朋友好有義氣既人
仲因為朋友想幫Shane一手
但好多事發生去打擊佢

我覺得simple個隻眼唇卸都ok 之前用過唔會乸眼 印象中好似5鎊左右

打漏左 應該係混乾 未去到甩皮嗰d

仲萬寧
講左十萬次佢將cctv 比狗查

返工長期帶口罩 有無方法可以keep到塊面皮膚好啲
一焗就生瘡

正想搵salon

剛剛睇左最新個集 講佢隻狗唔係度都幾感動
會唔會有絲諗住買？
我對collection d gloss有興趣d 比較少化眼妝